感謝地鐵車長們

你覺得今日港島咁樣塞
無車長配合會成功咩？

推

按章工作

感覺新巴地鐵車長們

感謝車長盡忠職守

暗地裏做住先，時機一到反佢老母枱

感動，好想喊

多謝車長

暗地裏為大家付出左

閂唔到車門又真係好難開車嘅
安全至上，理解👍🏻

配咩合，唔好老屈，人地只係驚出意外所以先按章工作咋，你估車長會好似控制中心咁PK咩？

光復香港 時代革命

TO車長
你地無做錯到!!!!!

感謝車長按章工作，服務市民

時代革命光復香港

8月5日齊罷工
車長: 你地冇做錯到!

8月5，再攪大佢

多謝

終於生性啦

多謝你地

車長

好多車唔載客啊

車長絕無配合活動 佢地只係唔想人受傷 唔好搞錯ok?

車唔載客應該係車長做緊野

今朝班柒頭係咁叫人罷工
制都唔撚按
咩都要喂埋口

喂 唔好亂講野 車長盡忠職守 清車保障市民安全

但你地會唔會太集中哂係觀塘線
應該好似上次咁打游擊 分散幾條線

根據相關程序，佢地4分鐘閂唔到門，應該清客先岩

感謝

感激佢地，但唔好高調講
唔想藍絲鬧佢地
佢地已經受緊好大壓力
反而要文宣宣傳其他交通工具響應
唔好淨係得佢地做

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

車長加油

而家成條藍色線都癱左

多謝地鐵同新巴司機

黃衫同車長今日完全放軟手腳
班狗仔都唔落力做

根本9成功勞係地鐵車長

仲有淺藍 粉紅 紅 橙 等緊

車長盡忠職守 唔好亂講

搭巴士就慢啦 屌

係咩
我淨係見到有後生仔阻閂門
車長罷工？？？？？見唔到

感謝車長

遲到唔緊要

多謝不合作運動

香港加油

車長非常專業，無配合過任何不合作運動
按章工作

是但啦 槍口對外 目標一致

良心車長

多謝巴絲打

專業姐
俾你地咁屈兩屈

好正 扮卡野

我愛車長

車長辛苦晒 前線都辛苦晒！！

辛苦晒

咩配合,閂唔到門點開車

8月5日
四個角嘅轉車站 同時
右上 九龍塘
右下 北角
左上 荔景
左下 金鐘

一個轉車站停完再去下一個轉車站

係囉第一次聽4分鐘閂唔門清客
今日又係冇

del post, 車長盡忠職守車長盡忠職守

關唔到門當然唔開車
呢個係正常

門常開

完全係跟工作守則
唔好老屈車長

Push

按章工作，佢哋無做錯到

關車長咩事
明明係狗鐵d嘢質素太差門都閂唔到

繼續觀塘線啦, 日日放工個站都塞住咁行上月台,
返工放工觀塘,油塘呢D站係好撚多人用

呢個真

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

講還講 知就算 唔想推車長出來呀

跟工作守則姐

試水溫

唔好亂講嘢呀，我相信地鐵嘅職員係專業持平

車長按章工作咋

同問

頭先車長銅鑼灣清客

感謝車長盡忠職守，為香港好，加油

放工就咪玩啦

其實大家有默契 唔駛講出聲 香港人從來都係食腦

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

車長好波

罷工+不合作運動+按章工作=we connect

林鄭先係幕後功臣

支持

多謝 各界車長 體諒

支持車長按章工作

多謝車長！

關車長咩事 咪擺人上枱喇

有無人搞元朗?

列車車長站長見人咁多，等候支援姐

車長冇幫手請唔好老屈盡職工作嘅佢哋

push

咁關邊個事？

車長明明冇幫手。。。係啲廢老同狗阻住！

一開始聚到夠多人先 唔係冇人敢開始
玩熟咗再過其他線

今日幾成功 唔好成日執著點解要係某一個站開始

Babykingdom Uwant 香討班反中亂港

感動

多謝所有車長顧及所有乘客安全
明白到「安全」係比「番工」重要

痴線 關車長咩事

感謝大大

觀塘線太子站，九龍塘站，石硤尾站月台
平均每班車車門重開5次，車長們多次係無人阻塞車門關閉下重開車門，協助列車延遲開出！

車長好波！

我要罷工

咪撚賴佢地

巴士司機好守交通安全規則

咪係 咪屈啲車長喎

車長ho ball

1024 九龍塘地鐵站有狗抄牌

我懇求一部份坐冷氣房既人

唔好道德綁架

要求人地在明既運輸，公職人仕公開表態

各有各做 唔等於可以叫人去死

聽日開始都咁樣啦

車長按章工作
咁有人撳緊急制又閂唔到門 點開車喎
唔好亂屈車長害左車長啦你地！

你地冇做錯！

一定唔關車長事

Airdrop 大法!!!!

咪鳩up啦屌你老母
車長按章工作咋
害撚死啲車長咩

香港人真係可以好齊心

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

車長奉公守法,你唔好屈車長

暗地裡做，時機一到反佢老味

負皮

以下文字版！收唔到data手足可以copy落手機note再cap圖air drop！
-------------------------------------------------

如果你覺得警察遲39分鐘都無問題
咁你返工遲39分鐘都無問題

如果你覺得係地鐵俾人打係無問題
咁你而家安全地企係度都無問題

如果你企都覺得好焗好辛苦
你可以選擇係下個站行出去休息
但係721係元朗嘅佢地無選擇 佢地行唔到出去
無論留抑或離開車廂都只會被人打

麻煩到大家唔好意思
但我地只係唔想721元朗恐襲再出現

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

仲塞緊 多謝車長幫我罷工

你地short既，大把車長深藍人
應該多謝歐陽伯權同baby kingdom 班c9 c6

真心多謝

真心feel到巴士係有接章工作

TCI TCO 打人
MTR 交左人未？

真
睇得出車長都唔太積極開車
而且波板糖們都配合
真Thankyou

安全第一好重要

老屈車長 明明架車自己成日壞

嘩，嗰班正仆街仔

罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍

平時閂極都閂唔到門，司機會嘈底廣播，今日我搭個3程都無

再加落雨

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

幾時遊行至OCC
一齊發起

辛苦你地

感謝車長們盡忠職守

係咪應該出番封感謝信

咪咁揚啦

巴士全靠左，唔衝燈尾，唔停黃格，唔爬頭，停正站頭先開門，勁乖

關

得啦得啦 自己知就得

多謝港鐵車長。

跟返正常程序黎做姐

屌你，唔好亂講野，車長根本係到返工，冇參與到任何不合作運動，人地都係跟規矩做野，唔好亂屈人

直情開唔到

慢線太慢就出中線 不過都要安全

一無左列車服務 黨鐵會即刻喺站外繼續有免費接駁巴士
有無手足可以阻埋佢個接駁巴士服務？

非暴力力 無侵犯中國主權底線 國家記者會默許左

最衰車長唔肯罷工

否則效果仲大

車長只係想保護乘客安全所以安全駕駛 你哋咁樣多謝佢反而會令到車長受到壓力 求下你哋唔好再推啦

加油阿 香港人

跟程序做姐 有咩問題？
個個都學警察唔跟規矩做野仲成世界？

無做錯到

多謝咁多位巴絲、地鐵車長同巴士司機

車長萬歲

例如成車差佬停車鎖門熄燈熄冷氣

我只能說佢哋好專業

感謝各位同路人

我無野講

安全至上

多謝各位！

巴士司機有做過嘢？

交通比平時更暢順

唔小心俾左負評

close唔到係咪要叫人落車？

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

8月5號大罷工！

齊齊放假

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工

講乜 人哋按章工作都要吹奏？
差佬按奏工作就話姐

我只係覺得綠色線今日既車門特別難閂咁囉
每站都閂成5,6次
d乘客真係好衰, 唔企入d
點會係因為車長呢, 佢地只係要保障乘客安全

樓主傻既
車長做返自己野姐

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

重有巴士

搭開111新巴出中環 平時3分鐘會有一班車開 見到都唔會追 今朝15分鐘先有一班車開

多謝車長

8月5日齊罷工

係囉，留車廂好危險

借 post，見到熱門專登唱反調班假膠波台狗大家唔好推 post，最好唔好撳出去添（同上熱門機率有關）

好感動

人地都係按章工作，根本無幫過不合作運動

102/106完全無事

唔好黑車長，佢地好努力服務市民

多謝你

衷心感謝

感謝地鐵車長按章工作

Pish

多謝愛香港既大家

8月5日大罷工

支持依章做事 乘客安全要緊

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

車長加油

我地俾落足力俾借口你地按章工作

一定要推

感謝， 雖然遲左兩個鐘， 但支持

差佬今日扮文明公安！

車長冇配合
人地 按章工作
你冇做錯到

愛死車長

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

整埋紅線，pls

多謝你哋

多謝所有真。香港人
香港真係好溫暖 好有人情味

一路以來，車長們救咗好多人
多謝你哋

Push 真香港人

Sorry 原來唔關車長事

好波！

多謝你地
8.5繼續

好野! 唔洗返工 多謝巴絲打

車長好嘢！

唔好亂講啦！
車長都係按章工作啫

啱 車長只係按章工作 絕無偏幫

俾錯負皮
想俾正皮
多謝司機們按章工作

我愛你地啊車長們

感謝車長按章工作!

一定要堅持到港鐵高層道歉當日由控制中心落指令！

8.5再戰

Gchi

光復香港，時代革命

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

感激車長

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

不合作運動急需宣言

安全驚駛就梗㗎啦，安全一定有代價，就係要時間
咁梗係安全行先啦，大家話岩唔岩先？

唔明打咩飛機，人地真係照正常程序做緊野，做咩姐你地拉人落水

突擊肚痛 去廁所。放低部車先啦

地鐵轉去搭巴士
個司機同乘客講政府無能先要市民出嚟
會心微笑

去機場！
去機場！
去機場！

接韓團機

對唔住

老老實實，今日賽地鐵係點引起？

感謝車長們

辛苦哂車長，今日係柴灣地鐵坐左一個鐘，聽到隔離月台車長係咁嗌呢輛係不載客列車，叫乘客離開。

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

試著說車長，不要說司機

香港人加油

P牌大直路推爆！

謝

按章工作，完全合情合法合理

多謝晒呀車長

8月5

噓